有無人有星說數學mock可以share

小毒毒無朋友可以tag

EmaiI fukcyouhaha@yahoo.com

唔知 但想做下

有

例如呢
我見小卒個啲
link都死哂

唔會信d岩岩中學畢業無耐既人出既mock

唔係真係想黨。。但我用小卒post name search and member Id search 都搵唔到個叫dse00既人

有條友叫我是神 係咪佢

唔係呀 保利通bb
你係咪有讀世史